做左卅年人既感受，人生除了無奈就只有無奈

已經去到一個點咩都麻木哂
好聽d好以老一輩講叫睇化
覺得呢個世界一開始已經係錯
永遠都係有bug
解決一項問題衍生另一項問題
所謂解決只係將問題押後或者轉移
人要生存落去唯有不停既娛樂
其實我覺得d人抑鬱又好咩都好
佢地根本冇錯
做人根本就係好sad
根本抑鬱先係正常
成日話樂觀只不過接受唔到生命真相
就要呃自己個世界幾美好做人幾有意義
唔呃自己冇可能生活落去只會日日諗快d死
以前我睇戲會諗佢想表達咩message
但而家真係當睇show消磨時間就算
人生只餘下無奈
所有樂趣本質都是苦
歡欣背後埋藏幾多令人抬唔起頭既記憶

巴打搵幾錢個月 有無家庭

睇完沖繩奴隸島再講啦